Olá, {firstname} {lastname},

Seu pedido com a Referência: {order_name} está Aguardando Pagamento do Boleto. 

Obrigado por comprar na {shop_name}!


Você escolheu pagar pelo Boleto Bancário.

Seu pedido com a Referência {order_name} foi confirmado e será enviado assim que o boleto for compensado.

Total do pedido: {total_paid}


Caso não tenha gerado o boleto, ou o tenha perdido, pode utilizar o link a seguir para gerar a 2ª. via do boleto: 

{link_boleto} 


Você pode revisar seu pedido no link {history_url}, ou clicando em "Minha Conta" em nossa loja.


{shop_name} powered by PrestaShop™

